中招沒？iPhone X現“天冷死機門” 蘋果不淡定了

隨著冬天的到來，越來越多地方的氣溫也是低了起來，這對於iPhone X來說，絕對不是好消息。
據外媒報道稱，不少iPhone X用戶開始反饋，自己的手機在溫度低的地方開始無緣無故的死機，很是煩人。這個問題也引起了蘋果的重視。
報道中提到，目前蘋果正在調查iPhone X低溫死機事件，而手機的柔性印刷電路板供應商是韓國的Interflex，會是這件事情的主因，目前他們已經停產以配合蘋果的調查。
據悉，Interflex為iPhone X供應印刷電路板，芯片與顯示屏等各種零部件都在這裡連接在一起，而iPhone X的OLED屏幕有時會出現無反應或反應不准確的問題，基本都是電路板問題造成。
蘋果還沒有宣布最終解決的辦法，而這些遇到iPhone X天冷就死機問題的用戶，只能在溫度相對高的地方使用手機了，很尷尬是吧。

又黎

可以順手開發埋發燒保護套 同急速加熱版ios
添曲又賺多筆

即係上個月呢單嘢?
好似已經Fix埋

新既 上一次apple 話軟件問題 今次硬件

睇清楚啦屍兄

用家問題

講到口水都乾
apple野呢 就一定係整好先放出黎
今次好明顯用家問題

蘋果正垃圾

正盲毛，衝出嚟柒

iphone件件都係藝術品，用家問題

門你老母

我去韓國 部i6 i7 都凍熄啦

香港隻濕凍真係唔講得笑

IPhone X 10防唔防水？

wfc
apple世界第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又門

成萬蚊買部問題多多既機

真係多問題
可惜我一次都未遇過

究竟係咪泡菜有心害蘋果 報返之前碌7一箭之仇

上個月大阪都熄
Iphone6

一用三叔野就出事

上星期去北海道零下6度都無熄喎

痴線 大阪０度都無

傻仔白老鼠機

烙印點都無得避，時間問題

冇耐之前先上過雪山-7度完全冇問題

pish

你以為以前啲iphone冇三星嘢喺入面咩戇鳩仔
柒咗就淨係識怪其他廠，永遠都唔會係apple問題

幾凍先零下三十度呀

香港咁凍都唔熄啦

好彩冇出呢部機，堅守6s Plus

唔理an fan 定ifan
一見到呢啲垃圾蝗垃重蝗味標題就唔撚開胃
屌你老母

點解乜撚野都加個門字

見D ifandog秒衝出黎護主真係好過引

部6+都會咁，update完IOS11就一日幾次

Keyboard“Y”字個位好唔sensitive 好煩

以前個 iPhone LCD Mon 係咪三星既?

屌水果都無人理, wfc 呢 D 門字

下一代整到辣手d 咪唔驚凍囉 仲可以有暖蛋功能

真係唔知邊個衝出嚟柒